"Uploading %@" = "正在上載 %@";
"Upload failed" = "上載失敗";
"UPLOAD_FAILED_2" = "無法上載 %@.\n錯誤：%@";
"OK" = "好";
"Primary suspect" = "主因";
"Secondary suspects" = "次因";
"Tertiary suspects" = "其他可能導致崩潰的函式庫";
"View crash log" = "檢視崩潰記錄 (crash log)";
"View syslog" = "檢視系統記錄 (syslog)";
"Symbolicating (%d%%)" = "正在符號化 (%d%%)";
"Latest" = "最新";
"Earlier" = "較早前";
// "Cannot delete" = "刪除失敗";
// "CANNOT_DELETE_2" = "無法刪除 %@.\n錯誤：%@";
"CrashReporter" = "回報錯誤";
"Attachments" = "附件";
"Untitled" = "未命名";
"pastie.org is unreachable." = "找不到 pastie.org。";
"Copy" = "複製";

"Report to AppStore" = "回報到 AppStore";
"Email developer" = "電郵給開發者";
// "Remove package" = "移除程式";
"Find package in Cydia" = "到 Cydia 管理程式";

COPIED_MESSAGE = "當進入以上的連結後，適當的錯誤報告便會複製至剪貼簿。";
EMAIL_DENIED = "此程式的開發者拒絕透過電郵接收錯誤報告。";
URL_DENIED = "此程式的開發者拒絕經此連結解決錯誤。";
CANNOT_EMAIL = "無法發送電郵。";
EMAIL_FAILED_1 = "發送電郵失敗.\n錯誤：";

"Script" = "指令碼";
CUSTOM_BLAME_WARNING = "警告：在此輸入無效的資料可能導致系統損毀。僅於開發者指導下使用。";
"Back" = "返回";
"Continue" = "繼續";

"syslog not found!" = "找不到系統記錄!";
SYSLOG_NOT_FOUND_DETAIL = "沒有系統記錄 (syslog) 的錯誤報告通常都是無用的。請安裝 Syslog Toggle 或 syslogd，並復制一次程式崩潰。";
"Install Syslog Toggle" = "安裝 Syslog Toggle";
"Install syslogd" = "安裝 syslogd";
"Ignore once" = "略過一次";
